聖誕節一個人過做咩好

如題

早啲訓

拎幾百蚊出黎上樓搵溫暖啦